請進入參予向全港市民及政府發出的公告

各位巴打絲打對於開設記者會事宜，本人有小小意見想同大家分享，
可否以另一種方式，如文宣組製作海報再由大家Forward出去或眾籌登報形式，向全港市民及政府作多方面發出公告呢？
但首先要想清楚內容細則，而且必須得到多數人同意，逹成共識及遵守相關協議內容。

以下內容只作參考例句，可能並不適合所有人心目中的個人意願，本人僅此至歉，因此希望大家可以提供更多建設性的提議給大家作為參考交流之用。

發報內容例如：

對於政府的內容：

一、重新五大訴求，以現今已經登記合資格的選民，作全民公投形式解決五大訴求問題，並絕對服從投票結果。
（這樣一來把這件事變相還政於民，亦遵從廣大市民意願同時可給政府一個落台階）

二、要求警隊承諾不會使用暴力傷害一般無辜市民、街坊及記者。
（以抗争者身份出面維護一般市民及採訪記者的人身安全）

三、警隊對於被捕人士必須遵守人權法所給予的權利及尊重，並承諾不會對女被捕者作出非禮、性侵或性騷擾等侮辱性行為。
（避免被捕者受到不必要嘅虐待及保證女被捕者的安全）

四、貫徹執行基本法賦予港人有集會及遊行的人生自由，承諾政府會以合理方式評估，並發出不反對遊行集會通知書。

對於市民的內容如下：

一、鄭重向因為今次事件而受影響的香港市民作出真誠道歉。
（希望可以挽回民眾支持，而且作為民主文明社會亦理應向受影響的人道歉）

二、組織和理非抗爭者修服團，到各處曾遭破壞地方，以義工形式幫助修理還原及清潔該處的公共設施。
（向民眾表示抗爭者並非只用說話道歉的一群破壞者，相反作為有承擔責任的人該做的事）

三、承諾不會首先向公務員宿舍及其家人作出挑釁起底及破壞等行為。
(公務員宿舍並非只為警隊而設，當中亦包括消防員、海關及飛行服隊⋯⋯等等公職人員，作為一個明事理的人應該知道，所謂禍不及家人、冤有頭債有主這個簡單道理吧,況且欺負家中老弱婦嬬都唔係一件光釆嘅事）

四、即使需要再次上街抗爭亦盡量減低對公眾市民的滋擾及帶來的不便。
（例如減少在深宵到民居密集地方抗議、不在公共屋村等地方設施進行塗鴉令民衆產生厭惡感,及不燒毁一些會製造大量有毒氣體濃煙的塑膠製品，况且這樣做不單只達唔到設立防線效果，亦只會增加對消防員的工作負擔，不是說過敬愛消防員嗎?）

五、從申今次運動立場，並不是要求港獨自治，並承諾將會依照基本法盡力維繫一國兩制管治方式，但同時政府亦必須遵守基本法給予港人擁有雙普選權利。
（避免被林鄭政府扣帽子恐嚇市民，中央會採取強硬手段打壓緝拿革命分子，令一些市民感到害怕支持示威者，亦可能被判反革命罪而顧忌退縮）

以上只屬個人愚見以作參考交流之用，希望能對此僵持不下的局面提出一點意見及可行辦法，盡早挽回示威者給市民的負面形象，如有錯誤不足之處敬請見諒及補充！
(我深知已現今情况，根本唔會有一個令全部人都滿意認同嘅解決方法，但希望大家係屌我嘅同時，亦能夠提出一啲實際方法出嚟比大家參考可行性好嗎?請記起長期抗爭唔係我哋最終目的，謝謝你的參予!)

請大家幫手向上推讓更多的人能夠參予發表意見謝謝!

祝願香港能夠早日逹到五大訴求，回復失落已久的光輝和平
香港人加油!